我出嚟沙田玩Pokémon go唔得架咩？

雙倍經，死差佬咪阻住我

：「Po你老母」

紅隊同藍隊成日㩒住黃隊嚟打
係時候反擊